此外，只有23%的共和党人表示，国会暴动者不是卧底反法成员。 关于共和党，弹劾和对玛乔丽·泰勒·格林和利兹·切尼的分歧告诉了我们什么? |Sarah Frostenson (sarah.frostenson@abc.com) | 2021年2月3日|FiveThirtyEight 
 为了测试工资和工时部门的能力，政府问责局设置了一种卧底圈套。 一个零工经济的先驱所要做的就是“礼貌地表示不同意”，这违反了联邦法律，然后劳工部就离开了|，作者:肯·阿姆斯特朗、贾斯汀·埃利奥特和阿里安娜·托宾 
 去年11月公布的一份起诉书显示，在最近一起涉及美国右翼极端组织“布加卢布瓦”(Boogaloo Bois)的案件中，美国联邦调查局(FBI)卧底特工冒充外国恐怖组织哈马斯(Hamas)的成员。 “每个人都认为我是恐怖分子”:国会暴动引发国内反恐战争呼吁|西蒙·舒斯特|021年1月18日|时间 
 全球见证组织进行了多年的秘密调查，加上《纽约时报》发表的大量报道，揭露了匿名空壳公司所催生的犯罪企业。 国会刚刚通过了几十年来最重要的反腐改革，但几乎没有人知道 
 到6月5日上午，一名卧底警官在布伦南家附近设置了监视装置。 2020年12月16日，华盛顿邮报，贝塞斯达自行车道袭击者承认在抢传单案中袭击他人 
 9月，一名19岁的女子在俄克拉荷马城的一名卧底警察目睹了一起毒品交易后被杀害。 自迈克尔·布朗以来，14名青少年被警察杀害|Nina Strochlic | 2014年11月25日|DAILY BEAST 
 “我们有卧底保安，”Vincent Zurzolo说，他是纽约动漫展2630号展位上穿着蓝色西装的温文尔雅的男人 
 如果你有卧底保安，动漫展是一个完美的地点。 漫画书的圣杯藏在纽约动漫展的平原|Sujay Kumar | 2014年10月14日|DAILY BEAST 
 另一些人似乎在夸张地表达他们的不满，仿佛他们是训练不足的演员或卧底特工。 香港在平静与混乱之间|梁本| 2014年10月3日|每日野兽 
 卧底侦探古斯塔夫·弗兰克卖给曼德尔鲍姆几匹偷来的丝绸，上面有秘密标记。 来见见“盗贼女王”玛姆·曼德尔鲍姆，纽约市第一位黑帮老大|J。 北康威| 2014年9月7日|每日野兽 
 我们是在和肆无忌惮的敌人作战，秘密作战，史蒂夫。 《隐藏的高速公路》乔治·奥利弗·史密斯 
 他几乎立刻意识到，这样一个不知名的卧底梯队是必须的。 多愁善感的人。 埃弗雷特埃文斯 
 我们偷偷地走到河边，开始向小船射击。 《黑鹰》的自传，或者叫《黑鹰| 
 但他秘密地把一个五层的卧底从马德拉斯调到了政府城。 零数据|查尔斯·萨弗罗 
 从没跟任何人说过我以为李在做卧底。 沃伦委员会(26卷3):听证第三卷(15卷)|总统关于肯尼迪总统遇刺的委员会